高質既本土廣告

啱啱睇電視睇到幸福傷風素既廣告，覺得好高質，有諷刺，有值得自豪，的確香港人係爭緊啲本土意識
不過幸福傷風素呢次廣告值得一讚

利申 非打手